{
  "Auto popup at startup": "시작 시 자동 팝업",
  "Black out header sub-blocks when the page is open.": "페이지가 열려 있을 때 헤더 하위 블록을 검게 표시합니다.",
  "Canceled": "취소",
  "Click to open the page": "페이지를 열려면 클릭하십시오.",
  "Clicking on a page name is reflected in 'Page Connection'.": "페이지 이름을 클릭하면 '페이지 연결'에 반영됩니다.",
  "Common": "보통의",
  "Create a new sub-page": "새 하위 페이지 만들기",
  "Ctrl+Click to move the block to a sub-page. (Create a new page)": "Ctrl+클릭하여 블록을 하위 페이지로 이동합니다. (새 페이지 만들기)",
  "Ctrl+click to open the page": "Ctrl+클릭하여 페이지를 엽니다.",
  "Current hierarchical position or currently open page": "현재 계층 위치 또는 현재 열려 있는 페이지",
  "Do you want to create a new sub-page?": "새 하위 페이지를 만드시겠습니까?",
  "Example:": "본보기:",
  "Failed to create a new sub-page.": "새 하위 페이지를 만들지 못했습니다.",
  "Hide hierarchy in page content": "페이지 컨텐츠에서 계층 구조 숨기기",
  "Hide page-tags in page content": "페이지 내용에서 페이지 태그 숨기기",
  "Incremental Page Search": "증분 페이지 검색(Incremental Page Search)",
  "Insert a link to the sub-page in the original block": "원본 블록의 하위 페이지에 대한 링크를 삽입합니다.",
  "Instead of scrolling through the page content, it opens as a block zoom.": "페이지 내용을 스크롤하는 대신 블록 확대/축소로 열립니다.",
  "Match the word or related": "단어 또는 관련 단어와 일치합니다.",
  "Namespace": "Namespace",
  "No headers found.": "헤더를 찾을 수 없습니다.",
  "Opening in the right sidebar...": "오른쪽 사이드바에서 열기...",
  "Page Connection": "페이지 연결",
  "Pages tagged with": "태그가 지정된 페이지",
  "Please enter a name for the sub-page.": "하위 페이지의 이름을 입력하십시오.",
  "Plugin": "플러그인",
  "Plugin Settings": "플러그인 설정",
  "Popup height": "팝업 높이",
  "Popup width": "팝업 너비",
  "Query": "쿼리",
  "Query Namespace": "쿼리 Namespace",
  "Query the last hierarchy if the page name contains a hierarchy": "페이지 이름에 계층이 포함된 경우 마지막 계층을 쿼리합니다.",
  "Query with page-alias property": "page-alias 속성을 사용한 쿼리",
  "Query with page-tags property": "page-tags 속성을 사용한 쿼리",
  "Quick Page Select": "빠른 페이지 선택",
  "Refresh": "리프레쉬",
  "Regular expression is supported": "정규식이 지원됩니다.",
  "Remove the string": "문자열을 제거합니다",
  "Remove words from table of contents": "목차에서 단어 제거",
  "Run queries on the page name to find pages related to it.": "페이지 이름에 대한 쿼리를 실행하여 페이지 이름과 관련된 페이지를 찾습니다.",
  "Search for page names matching the word": "단어와 일치하는 페이지 이름을 검색합니다.",
  "Search word": "검색어",
  "Separate with line breaks": "줄 바꿈으로 구분",
  "Settings": "설정",
  "Switch to current page": "현재 페이지로 전환",
  "Table of Contents": "목차",
  "Table of Contents with Sub-pages": "Sub-pages가 있는 목차",
  "The link to the sub-page has been inserted into the original block.": "하위 페이지에 대한 링크가 원래 블록에 삽입되었습니다.",
  "The selected block has been moved to a sub-page.": "선택한 블록이 하위 페이지로 이동되었습니다.",
  "The sub-page already exists.": "하위 페이지가 이미 있습니다.",
  "This zoom block will be lifted.": "이 확대/축소 블록이 해제됩니다.",
  "Toggle for hide": "숨기기 전환/해제",
  "Zooming in on the block...": "블록을 확대하는 중...",
  "sub pages": "하위 페이지"
}